水晶宮個垃圾龍廢到癲

瘋狂派膠

明眼人都睇得出個龍係利迷嚟

屌那星
同馬列斯一撚樣

賓斯馬加朗尼 點會唔廢

愛華頓果個都係